去譚仔唔食米線可以食咩？

話說今日lunch去左食譚仔 隔離有個肥師奶叫落單 考慮左成分鐘先慢慢同個姐姐講
「墨魚丸同生菜吖，米線轉公仔麵」

我強烈懷疑個肥師奶就係肥絲大隻
屌你第一日落黎香港？識唔識規矩？

去右食

個阿姐點答佢？

吃個撈米 好撚正

做乜搶肥絲啲嘢黎做!

「得米線咋喎，呢度叫譚仔米線呀」

咁大家咪唔使見到佢囉

扭紋薯粉

識食一定食阿姐

雞翼囉

啊姐

認真 如果譚仔肯出其他麵底既話 會多唔少客路

唔會 咁樣沒左自己特色 你想食米線會唔會諗起茶餐廳都有米線？

點解冇烏冬食？

茶餐廳米線同譚仔米線硬係有啲唔同 口感唔同架